就算泛民老鬼點仆街, 叫唔上手足都係敵人既敵人。 唔可以冷落剩係食花生, 最低限度要聲援!!!!

原文POST by 平靜的海岸線

==========================================================
Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

今日係最大規模拘捕親民主人士！拘捕嘅全部都係知名人士！至少13人被捕！
敵人已經肆無忌憚咁做緊嘢！
如果呢單嘢我哋無反應下一步佢哋只會更過分！

希望大家用自己方法引起關注，或者可以係關於中國/香港/民主自由議題嘅tweet 到留言時講下呢件事。

上咗Twitter moments

美國議員助理

Luke de Pulford

會持續更新！等緊啲外國議員出tweet!

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

推

幫推

Pish

pish

毛澤東點解會贏？
原因之一係拉攏所有反國民黨力量

agger
限死自己係二元對立, 對我地冇好處

無分化本錢😿

劉備無左孫權，打唔贏赤壁，比曹操吞左啦

幫口果D角色由碧雲邪神
何秀蘭做咪算囉

聲援白頭佬呢家野真係唔係人人接受到架 師兄

手足